大家信唔信算命

近排知道我出世時間 上網走去用八字算下
發現寫屋企人既方面好似都幾準

白痴仔先信

你屋企有時有d 摩擦，不過總體而言都叫幸福

你事業都ok ，但有時黑起上黎會有少少阻滯

你問多兩句具體咩事佢就會淨識講天機不可洩漏
屌佢老母咁我畀錢做咩

上網免費睇八字咋
我見家庭方面真係寫得幾準 具體人物都寫埋出黎

link?

我信
試過好多次算命
當然遇到神棍
但係有幾個都講到我邊年拍過拖之類
幾準下

求其google打八字算命
幾個網都一樣

係邊度

唔幫人賣廣告啦
可能算你又唔準
有緣就遇到準既

so far 佢講我第時生活好好
希望會中

所以我只係想講8字算命唔係老作出黎
鳩up個班係神棍黎

好睇師傅功力
睇錯少少，或諗錯就容易錯
算幾時有拍拖其實好容易
本身打算開post教
但諗到連登仔就算把啦

利申：學咗兩年

好想學wor

如果你隔離床個BB 同你同時間出生，你地命運又會一撚樣啦喎？

以前有對孖生嘅中學同學
佢哋同一年拍拖，對象都係同班同學

知道我愛的, 定把我當佈景

一.命
二.運
三.風水
四.積陰德
五.讀書

除非全部一模一樣
咁咪其他都一樣囉

證明你一知半解就出黎鳩up

自我實現預言

連登仔實屌鳩你迷信又乜又柒
仲惡撚過耶撚
利申 玩塔羅

其實唔明啲人
自己無研究過or學過就話係假
哪裡來的自信?

上網都準？

如果批我條命生得一般
咁咪成世都揸兜

我岩岩學

聽講鐵板神數可以睇到未來

鐵版神數都係算命既一種

信
好準下

而家仲有無準既師父先?

我都好想學，有冇介紹？

巴打邊到學
自己睇書？
真心想學
有冇入門書推介 襯sem break 想睇

search 返高登舊post, 大把suggestion

情感上信，但理性上唔信

有冇邊度算命特別準
我都想去算下

信少少
因為就算條命運真係要你大富大貴
除非你金鎖匙出世

如果唔係 首先你要做到樣野令自己富貴
起碼都要買張六合彩啦 好地地銀行多左錢咩
我更相信自己

試過有幾位女仔朋友差不多時間去睇同一個算命師父
因為都係圍內介紹
其中兩個，個算命先生同佢地講話「底下底等消息」，
佢哋當初唔明乜嘢意思
結果過多2，3個月， 兩個女仔都差唔多同時間發現有咗BB

床下底

信 亦信有真材實料既係少數
所以冇去算過

我信
講起算命我爸一直都有同個算命先生睇算命嘅 上年個算命先生話我爸今年生意會特別差要小心 我爸個陣都唔太信因爲一直以來生意都係唔錯嘅 點知今年中美貿易戰爆發 我爸生意都有受影響之後佢日日都好忙好大壓力 所以呢啲真係唔好話唔信
利申 算命先生係邊個唔講了 唔想做到打手咁

唔該哂

@David1111

求教 我算過好多次命
睇下呢個算過未

認識一對孖，一位有病走咗，一位無事，你作何解釋？

好嘅信，唔好嘅左耳入右耳出。

Law of Attraction. 正面啲，開心啲，結果都好啲。

有冇準嘅算命推介 thx